陳同佳你心情好翻啲未

屌你老母啊，仲唔撚去自首，係咪男人黎
咪以為社運淡左小小你就走得甩啊

我今日心情好撚曳

我屌你老母 出黎隻抽

陳同佳日誌
出獄後第二百天 晴
今天天氣很好 但我還未有心情去台灣自首
明天再看看吧 明天一定會更好天既

「畀啲時間佳仔」

佢間接令到有11個官被制裁，都算幾大成就

我希望佢比天收

台灣比入境咩

港共肯定唔會放佢走

之前話探家人告別就走
咁多日乜都告完啦

佳佳：抗疫疲勞，心好攰，不了